# Práctica 2

*León Canto Angel
*311253171

***

##Ejemplo

Primero tenemos que posiscionarnos en las carpeta donde se encuentran los archivos fuentes 
ejmplo
cd tareas-redes/content/tarea/AngelLeon

Para ejecutar la practica debemos de correr en dos terminales diferentes uno el archivo Cliente y otro el archivo Servidor
con sus expecificaciones 

por ejemplo en ./cliente 0 1111
y en ./servidor 1111

Si se desea compilar con el  archivo makefile es come make listas y se compila
 le muestra la pantalla 

![](Imagenes/P2-R-1.png)

![](Imagenes/P2-R-2.png)







